點解和藹可親嘅婆婆成日會有靜電？

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
因為佢地慈祥

OK好笑

Ching sick gag

呢個冬天咁凍都因為你啲gag太爛

為全球暖化盡點綿力

以為靜電papa

力場

10/10